一人一個比朋友賣既經歷

果陣第一年入u 細o同組女仔 開頭幾純品又搞笑
翻學順路日日一齊返 做埋莊員
當正佢係心腹 對佢毫無保留
最後 發現原來一直佢是非當人情 我同佢講既野一路都只不過係佢買更多是非既交易品
而家對住佢真係狗也不屌
入到u先知 有d人有d說話真係唔洗擺上心

利申：朋友大過天 對朋友一定好 公認

成日比人賣比人呃
以後唔撚再會對人咁毫無保留

agger 俾人賣過d咩呀巴打

永遠得我有義氣
我出事無人理

好朋友收收埋埋瞞住我做左好多嘢
透過人地把口我先知
覺得自己好撚犯賤
信佢先乜都講最後比人賣到一乾二淨

agger 不過睇清乜人好事

呢樣先最傷 唔想信人

女＞兄弟 常識吧

以前中學雞細個唔識諗

常識
兄弟如手足
女人如衣服

賣朋友算唔算
有次行啲地攤見到有檔玩咩緣份game
個fd話想填咪陪下佢
然後有一欄係認為自己似咩動物
fd : 我諗唔到，你覺得我似乜？
我 : 智障
fd : 真係有依種動物？
我 : 係呀哺乳類黎，你唔知咩？
然後佢照填左

乜鳩呀⋯

最緊要走得快

中學有個frd成日傳我是非
最on9唔撚係真

話我咩食減肥藥 學校睇咸網 比人暗戀（搞到我好驚疏遠左個個人）

唔明佢咩心態 知道左表面繼續扮frd
暗地裡明晒咩事心諗你繼續吹

好多年前嘅事嚟
有次約左成大班人（連埋我13個人）
咁我地習慣左要一張長枱 坐埋哂同一邊嘅
咁好地地飲下紅酒食下野啦
點知食食下飯
其中一條友無啦啦走過嚟錫左我一啖
跟住就有一大堆官兵沖入嚟捉走左我
聽講佢收左人幾蚊就賣左我

試過去東京旅行
個fd同佢女朋友分開機黎
咁佢要離隊去拍拖，我地係新宿站分開既時候佢就講
：屌你地仲企係到做咩，走啦我條女唔撚想見到你地。最尾比佢賣左係人生路不熟既新宿站外面。

比人屈算唔算
中學有fd周圍放流料屈尻我嘅人格
同埋老師講我做功課請槍
後尾我病左一排冇返學
就周圍同人講我比老師發現左請槍所以唔夠膽返學
但係佢講嘅野全部都係假嘅
搞到全班同老師都排擠我
返到學果陣第1事問我病左堅定流
冇人信我真係病左
不過我都冇理佢，繼續同佢扮fd
過多幾年佢吹太多水，得罪唔少人
搞到佢大半中學生活比人排擠，又還返我清白
真係心都涼哂
勿相認

自己不嬲唔係好講自己野
知我啲嘢既人都無四圍講
覺得自己都幾識睇人

女＞兄弟
呢啲人你最好同佢保持距離
好極有限